# 许可协议

![CC_BY-SA_88x31](./00_Image/CC_BY-SA_88x31.png)

**本仓库使用`CC-BY-SA-4.0`协议，本仓库公开地址（署名）：https://gitlab.com/arm_courses/os**，简而言之：

**您可以自由地：**

1. **共享：** 在任何媒介以任何形式复制、发行本作品
1. **演绎：** 修改、转换或以本作品为基础进行创作在任何用途下，甚至商业目的

**您须遵守下列约定：**

1. **署名（BY）：** 您必须给出适当的署名，提供指向本许可协议的链接，同时标明是否（对原始作品）作了修改。您可以用任何合理的方式来署名，但是不得以任何方式暗示许可人为您或您的使用背书。
1. **相同方式共享（SA）：** 如果您再混合、转换或者基于本作品进行创作，您必须基于与原先许可协议相同的许可协议 分发您贡献的作品
1. **没有附加限制：** 您不得适用法律术语或者技术措施从而限制其他人做许可协议允许的事情。

更详细的许可协议请见：

1. 本仓库的[LICENSE](./LICENSE)文件
1. https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
1. https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.zh
1. https://choosealicense.com/licenses/cc-by-sa-4.0/#